點分一個女仔係咪處？

吹個氣球比佢綁

負皮係咪唔明

切佢一次咪知lor

好多女鍾意夾落隻匙羹度，當飯咁飯

你走先

我都會

有湯浸住好食d

好撚好笑啊

唔係笑話

吓 直接屌咪知
你冇女呀？

條女比我破咗之後同我講過佢行路果小步內八變咗做大步外八

唔信你搵條女破下就知

D Dom用完就Dum嫁啦
邊個得閒幫你綁啊?
你無女啊?

利申: A0

睇身分證
23/8-22/9出世就係

老江湖先會第一種咁樣行，扮處

唔綁d精漏撚哂
你射空氣炮？

係真
識得d女校d處女都好粗魯

邊有人會綁
青頭?

我次次都綁，唔綁真係漏出嚟

你打完飛機綁來做咩

掉落廁所咩都沖走哂啦洗乜綁呀

包裝沖唔走喎
會一齊掉

幫男朋友打索性唔用